韓國瑜票數落後原因曝光！名嘴：長輩早起投「票在箱底」

2020年中華民國總統大選，一開票民進黨候選人蔡英文就呈現大幅領先其他候選人。資深媒體人黃暐瀚在《中天新聞》的節目中，認為國民黨候選人韓國瑜會落後，是因為韓國瑜的票可能落在票匭底部「較晚開到票」。

黃暐瀚表示，許多長輩一大早就到投票所排隊投票，因此韓國瑜的票可能落在票匭底部，較晚開到票，得票仍有「變化空間。」

source:

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

嗯

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

你多到一百萬票我直播打j

仲係到ff

去跳樓死啦

台灣佬個腦係咁上下

倒票出黎數
咁唔係應該係面咩

應該埋左係防空洞

訓得

等埋票箱

快d開
箱底仲有幾百萬票未數

不推文回覆呀!!!!!
大家笑完就好推下行動post啦

[行動]2020 港共受刑 天下制裁 (1.12及1.19) （3）明天

哦

中天電視台撐條魚架
成日都幫條魚造勢造到俾人罰錢

多一票都係有變化既

訓咗落棺材未釘蓋都仲要ff

埋左係棺材入面

韓粉話選唔到總統選黨主席喎

加速滅黨